香港人有咩資格話大陸人素質差

未觸碰到自去年利益咪扮到好好禮貌lor
一有咩需要就執輸頭慘過敗家

表示搭地鐵比人無限打尖
出聲屌竟然可以比人話返轉頭

質素

收皮啦屌你老母大陸仔

講事實洗咩資格

香港人準時番工係大事

係咁嫁啦，嚴人寬己係特色

執輸「行」頭

你個野壞左呀

大陸仔唔抵幫 好肯定排隊排個S字出黎柒

facebook?

樓主: 今日比人打尖, 嬲嬲